香港影視史上最深入民心嘅奸角/反派係?

一套作品入面，主角往往係正義嘅一方，而奸角只能係配角。
然而，一套成功嘅影視作品，除咗擁有受歡迎嘅主角，一定有更受歡迎嘅奸角。 曾經諗過，但唔敢做嘅事;
奸角往往有戈句講戈句，想要呢樣野就點都要得到手;
同滿口正義嘅主角相比，何嘗不是一種吸引力?

因此，今次想同大家討論一下香港影視史嘅奸角。
各位覺得，最深入民心嘅奸角係邊個? 邊個演得最出色，令你好想衝入個mon打9佢嘅同時，又不得不佩服佢嘅氣勢?

係近年講起「奸角」二字一定會諗起，奸到出汁嘅鄭子誠?

係一代奸角「奸人堅」石堅?

係變態殺人狂黃秋生?

「惡人之首」何家駒?

係佢眼中所有人都係雞垃圾嘅斷水流大師兄?

成日諗起你老婆嘅童星譚真一?

定係騙徒吳良榮?

樓主無法一一盡錄，歡迎各位討論

四大惡人

唐立言

丁有康
劉健明

劉建明

丁蟹

翁文成

20蚊想贏我3千5百萬？哈哈哈哈哈哈哈哈哈..

一定係丁有康

方剛的所有角色

我都覺 以前睇到好憎佢

韓信

萬國舅

何家駒
細個見到佢真係有陣寒意

居然無大傻

Alex 鮑

丁有康第一沒有其他

丁蟹
丁有康
李子浩

冇喇

講緊電視

𡃁坤

任達華做嘅韓彬

童年陰影

候賽因

其他人都間唔時會做下好人角色
但龍方有無做過一次好人？

基哥

電視近代真係首選唐立言
當年冇獎真係可惜

我記得有

唐立言奸得好貼地，唔係典型中二病奸角
現實生活真係會有唐有呢d仆街咁

鮑國平

賭神三King Sir

口靚坤

家咩姐啫？我姓甘㗎嘛！

成個地球都知你係乜呀，臭雞

青雞面

霍景良

Kevin

苗僑偉 《賭場風雲》嘩哈哈哈我4條煙啊哈哈

細菌大王

鄭子誠
佢可以令我睇到覺得MAYMAY好慘

你會覺得一個醜女好慘我覺得係一件好難既事

細契

電影黎講洛賓響英雄本色都可以

鄭子誠
之前做主角都成日凝住佢有陰謀

加上本身MAYMAY角色性格係乞人憎
果套仲要係子浩出道作

係, MAYMAY 咁乞人憎, 你都睇到同情佢
鄭子誠就叫成功左!

勝者為王好似有佢。

呢個真係有童年陰影

呢個正

咁多年電視都無重播

人都死左

即下口德啦

譚耀文

喂，你唔好敬酒唔飲飲罰酒wo

第一時間 都係諗起 無間道 劉華

武藏，小次郎

陰謀情人鄭子誠

唐立言 奸得黎仲要痴痴地 抵佢拎視帝

子浩

垃圾蟲

家咩姐唧

一定係烏鴉

經典 細個睇唯一心寒的角色

Agger，仲有男親女愛個Alex Pau都係佢做

子浩 第一時間諗起佢

點會係奸角

傑傑。